屌 今日連登做乜鳩！ 衰撚過帝吧

屌成個熱門都推9哂啲娛樂新閒 達哥
咪撚比啲死p牌膠入侵到啦 你班人咁廢鳩咖咩！？？

正視聽呀 咪撚堆啲垃圾post呀屌！！！！！！

光復香港
時代革命

見達哥post 見一個block一個
懷疑係5毛推post洗版

其實呢啲垃圾野係幾無謂

班haters先係最著緊嗰個

其實你地知唔知達狗reach到既人多過你地任何一個人
你唔係以為得波台五毛圍爐就炒得起件事掛

呢啲就真係失焦啦
潛返入去啦迖哥

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

push

問題佢唔出聲叫嘛 你日日開po屌佢都冇用咖

推